<!-- wp:paragraph -->
<p>Según declaró en primicia el director del documental Earthlings, Shaun Monson, en una entrevista con Igualdad Animal en el programa Trébede de Radio 3, el documental no ha sido seleccionado para su nominación a los Óscar. No obstante, Shaun Monson afirmó que el documental seguiría difundiéndose de todas formas y llegaría a la gente de un modo u otro. También aprovechó la ocasión para hacer una referencia a los activistas que hemos dedicado nuestro tiempo en traducir y subtitular su documental a otros idiomas y darle la máxima difusión.

Puedes escuchar la entrevista con Shaun Monson en nuestro archivo: <a href="http://www.igualdadanimal.org/files/audio/entrevista_radio3_2006_shaunmonson.mp3">Entrevista a Sharon Núñez y Jose Valle de Igualdad Animal con Shaun Monson en Radio 3 - Programa Trébede con Iñaki Peña</a>

Desde Igualdad Animal os animamos a solicitarnos copias del documental a través del correo electrónico <a href="mailto:info@igualdadanimal.org">info@igualdadanimal.org</a> o bien al teléfono 915 268 612 y ayudéis así a que se conozca la triste realidad en que viven y mueren los animales no-humanos. Igualdad Animal ya ha difundido hasta el momento gratuitamente con gastos de envío incluídos, sin ánimo de lucro y con el único objetivo de ayudar a los animales, más de 3.500 documentales y con tu ayuda, antes de terminar el año esperamos llegar a 5.000. Puedes ayudarnos en su difusión pidiéndonos copias para dejar en tu biblioteca, para tus amigos o familia... o haciendo una <a href="https://igualdadanimal.org/dona/">donación</a> que nos permita continuar con esta tarea... recuerda: cada documental salva animales.</p>
<!-- /wp:paragraph -->